# Rythme Back

Back del proyecto Rythme

Este servidor está creado con NODE y desplegado en Heroku.

Hemos empleado Express, Mongoose, la base de datos está conectada con MongoDB y MongoAtlas.

También hemos empleado nodemailer para el envío de mail a la hora de recuperar la contraseña de acceso.



